香港人係咪特別犯賤

澳門回歸前靠香港養，果時冇香港人去澳門旅遊，澳門一早餓死，今時今日澳門人投靠支共屌尻香港人，香港人仲係仆住幫。

支那改革開放又係靠香港人上去投資，結果而家有少少錢，即刻屌香港人，要不是我們... 仲要赤化香港

你話香港人係咪犯賤，養狗咬自己，仲要養足兩隻

港豬不嬲M屬性

澳門人有葡籍去英國讀書有津貼
香港人呢